想問老母麵係唔係走左日清喇

靜啦

求下麵麵放左佢

走左喇佢

你點知的

因為日清升

個價郁都唔撚郁

冇力升

最好就慢慢升

原來佢買左
冇跟開
難怪全日唔升